毒撚皆是下下樣秒回

召喚各位下下樣會員歸位

2

3

yo

5

6

屌 點解我樣衰過屎萊姆....

7

樣衰

小尷

我係

3號7頭

大尷

Yo到好似你咁樣衰

你知5知你自己好樣衰

尷尬囉

你樣衰嘅程度係六六無窮 冇得計算

你問吓個天

7頭係你

對唔住樣衰有罪

唔尷。。。

我個口真係生得好撚大...

又扮。。。

好啊好7

比次機會丫大佬

點啊細b

呢件事唔7囉
我個樣就7。。。

對唔住囉
冇中上樣

有時靚仔到唔敢照鏡
驚愛上左自己

做人最緊要有自知之明

忍唔住對你個樣打飛機

唔好話我似細b! !!!!!!

肯比圖未

係呀有罪架
罰你即刻去搵下中上樣嚟睇吓
係其他人身上發掘人哋嘅優點
改造自己

咁咪好囉
食西瓜嗰陣方便好多

諗下先

咁你入錯po

對唔字

只比下下樣入黎！
其他人死開！！
我妒忌！

真係要去參考個佢哋個樣 搵下造型師髮型師等
黎個大改造

連埋皮一齊吞

建議染金毛 早前睇yt見到個金毛妹勁索

慶幸你有自知之明

我哋葡萄到出晒汁

好似表妹咁？

其實都幾好素人大改造

西瓜皮可以用嚟敷面唔好咁曬

冇錢既話可以P圖

想吸引靚仔

就快絕種

Hiiii

dm俾條link你

要啲點樣嘅靚仔靚仔都有好多種

咁我哋要好好保護你

敷毛毛咩 完全冇價值去敷

睇咗結他未

平時開左好強filter

我話有價值就有㗎

未
放棄左
驚洗咁多錢最後放棄左

你係咪未見過我個樣

快啲貼上嚟

加密十幾次會睇唔到

認真呢

麻煩你快啲去剃毛

唔好咁，我平時收錢

tg比你

唔係瓜

毒撚皆下品，唯有讀撚高

起你底呀

又呃

執到隻眼ET咁大就靚

相信我

樣衰皆下品，唯有靚樣高

叫我？

會唔會唔係好啱比例

太多啦 講唔曬

pm？

hello

但會有人對住你FF

咁又唔好，我謙虛唔想比人知道咁靚仔

唔呃人

全世界都知我下下樣啦

連

溝女一定睇樣先，性格身材唔重要
靚女=All

冇瓜

好文彩

唔要

咁又係嘅

中上樣都大把仔掙住溝

你咪傻瓜

旺旺旺

中下樣都有人溝啦
仲要幾個爭一個
我個frd

屌我冇人要

留tg就會有人加 <<<<<<入去搵

連登留tg好危險

留完轉id

咁都嫌煩唔好溝女啦

單身一世算

你比錢我
我代你tg同人傾

我想收錢同人傾多啲

做電子妓女？

冇圖提供 驚嚇親人 我下下樣

你唔愛我了？

你估下

認真有冇髮型舖推介

我都想知

lm想知

想見你想見你想見你粵語版

lm剃光

你愛

懷疑你想組隊去？

飛髮集結群組

違反限聚令

我依家懷疑你同個髮型師非法集結

拉得！

三缺一 慘過乞

哦

抵

????

毒撚唔見曬？

報到

？？？？恭喜你

1個

去左舉牌

登牌

系度☺️☺️☺️

呢個真係好笑

點解

Part time

同阿嬸一齊舉

我覺得我係0

呢個好笑

加埋我就=1

得我一個

負資產

我冇撚

已經成個月

URSONOFABITCH

浪跡天涯的瘋子

食屎啦你

轉返藍色就有

我要改user name
窮途潦倒的瘋子

幾錢

而家係靚仔定樣衰啊

我先係

食屎唔洗錢

勁

咩成個月

我仲窮啦

距離上次聚會

禾靚仔毒撚

我工都冇 同我鬥窮？

$55.5

同我搞基個次？

戶口結餘不足四位數

神啊

?

好想知楚妹真人係點

都要有錢食嘢先有屎all

冇工返 仲要有支出

係 你偽毒 所以唔計

有無人秒我，睇緊睇波好悶

好撚柒

秒
睇緊乜

我返工倒貼

又做我

做緊狗公睇緊blackpink

我勁

以為你真係睇緊足球
我仲諗緊而家仲有波踢咩

你贏

唔係，我等緊睇波打錯

我睇緊撚

最近連二手飯都無得食

睇唔睇我果條

緊係要

blackpink邊有波睇，全部a cup

想睇咩狀態既撚

我得番50蚊

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

Update返各位
我最近ok呀！下星期去interview，希望順利啦

一定會！！！！！

咁就好了

搵到個無人既地方 聽住歌操野 幾爽

又冇外在，又冇內在，想人鐘意
想死比較易

anyone

人大咗
真係咩都睇化

Something in the way

又豬錢 財散人安樂

幾時有牙

早d瞓啦我睇波仙

Hugggg

早晨

打乜機

blackpink?

唔好再玩嗰啲傷感情的遊戲

屌我做乜

好

都話blackpink四個都無波

費事信錯任何人跟住

唔知
咁睇緊邊隊

不幸中嘅大幸要huggg

我都輸好多
你今日都攰 休息下？

曼城對皇馬

見你今日乖，比你屌

Huggg

點解人哋踢皇馬 你就踢南華

冇事的
快去瞓

Hug u tight

唔係咁開心下話

點解我咁靚仔甩頭皮

皇馬係咪仲係西甲第1
定變返巴塞

我捧曼城，你買皇馬幫我燈一燈

你冇頭髮㗎

今年拎左西甲

無頭髮都可以有頭皮

打機啦你

好核突啊

玩boardgame上癮點算

晉級隊伍 皇家馬德里 @5.75

輸多幾次之後屌我

有頭髮邊個想做織哥

買十蚊好

咁我哋同你玩

個波喺龍門兩邊出界就有

Btw 大師傳說幾勁

我廢過你 幫你個心理平衡下

好想不停學新board game
岩岩睇左隻用腦既好似幾好玩

中左請食飯？

唔好問咩係越位thx

咩嚟

哭能咗 想玩

中世紀建築師

早抖 789巴

打算唔瞓之後返工

聽日玩

cls

我唱歌比人聽算

想牛

聽日睇吓

睇完場波都6點

你有冇睇吓你身分證你幾多年出世

屌 開咗來睇
半場一平 皇馬主場？

我12歲

2008

。。。同我爭？ 嬲咗

想pin

冇瞓 而家好精神

我唱歌有鄉音

曼城主場牙 而家總比數3:2

🥺🥺🥺

爭就爭硬，我牛先既

介紹你妹我識

我仲瘦弱過你 你保護我就差唔多

米甘

牛你=能你？

未捉到？

Done

餵我食

瞓啦你

米線

又逼害狗公...

呢度有邊個我生唔出

唔能係掛
皇馬主場輸1:2

唔係先到先得嘅
你會爭輸。。。。

好耐無睇波？曼城勁到傻
歐聯最熱門果隊

中場休息緊，牛下你先

食啦

我年紀大過你喎

Who

懷疑你大力過我

789條仔

係咪八月之後就冇得游水？

幾好啊

死啦就嚟等到五點可以食嘢

我中意牛小妹妹小deedee😏

可以 而家？

睇波仙

係
你上次睇已經係好幾年之前
嗰陣仲係巴里同埋C朗係皇馬

我而家都少睇左

我都唔知 我好怕

睇完買比你，走數我係狗

Gay fd?

好難

睇咗lu
好細隻姐 應該唔會咬人掛

但係一日淨係可以拎一個DIY
或者佢淨係會比一次珍珠
因為一日淨係可以見佢一次

蕃茄湯

。。。 小妹咁柒

佢俾咗條核突裙我

雞翼

我得一條

屌咁都唔入

wrong post

成日串鳩我老...吊你咩

一拳打死佢
可以考慮用報紙

Weak 預你好大隻

咩味

好耐冇食

好7

我講緊我嗰條粉紅色好樣衰

20頭都叫老

死狗公

我今日食左譯仔

咁冇了
可能聽日可以再見佢

又用嗲嗲emoji

仲未瞓

789 皇馬收皮了，謝燈

而家先知

我點知你幾歲🥺🥺🥺

唔得🥺🥺🥺

係 死撚咗
垃圾回傳

做咩唔瞓

佢地第一球都係咁樣輸
喺自己禁區扭失波

瞓喇柒八鳩

MissUarh

🥰🥰🥰

佢而家去瞓個覺先
聽日再搵你

你嗲嗲其他人我會甲燥🥺🥺🥺

Dklm

佢扮晒可愛咁🤮🤮🤮

冇咗拉莫斯就咁
後防唔掂

你老味..有春就叫
唔好扮可愛🤮🤮🤮

好無啊🥺🥺🥺

做咩
打機打到太抗奮？

首回合有條友咪又係輸

叫未 未見過大師叫春

我好能多事

我讀唔到。。。。

+1
而且少好奇祖記對里昂

羨慕？

我應該可愛過你

不了

冇
依排都5點瞓

牛緊仔？

無睇呢場

比曼城撳住黎打喎

我都唔太識
但我八卦

我影親相都唔著衫

好似你叫個陣 我都唔係度

曼城勁姐
嘻嘻

我垃圾口

咁你講緊乜🥺🥺🥺

呢個真 比張圖先

諗起果陣我陪佢睇佢愛隊，之後到我愛隊踢，佢走左去瞓

早瞓未

想睇就留tg

別

我一時時
但我有時投入起上黎會七情上面

我讀到

咁你又叫春

比多次 唔能你

點解係祖記

有時候捉到好攰

你指咩 2隻字少過4隻字

10分鐘入2球未

唔好屈 我關心
問咗你又唔講

夠贏就得啦，留力8強

就嚟可以食嘢啦

我口 口 口口口 疾。。。。

我細路仔學唔識

即係你能我...我岩先突登影左

1左

想食左個布甸佢

梗動 很少見呢個emoji 哭咗

七仔意粉

去

cheap

成日話自己靚仔 圖都冇張

Bb

學下信任我，我唔能人的

Show blocked user

BB

得返一個
要等佢再做特價先有得買

再能你我不得好死無仔送終啦

Luv u

乜嘢布丁

靚仔就吹架姐，但圖就有既

快啲去

餓

aeon買，好似森永

點解會好奇祖記

我咁無信用架咩

你唔能信我嘛，我好傷心🥺

講緊皇馬
我唔想咁耐冇睇 一睇就睇皇馬被人姦

去買

你係皇狗？

情為何物

佢無特價15蚊個，有特價10蚊
唔捨得

屌你奶 都係去定嘢食算

教未

知啦

特價嗰陣買一箱

仔來？

幾個月先見佢特價一次，雪櫃細過我賓州，最多買十個

呢個真 等緊圖

@789 有圖睇

惡到

好 收皮！

影比你睇？

買個三層雪櫃

佢唔比tg我
你無得睇係佢責任

大師都駕馭唔到

毛錢

唔係話好中意
只係麻麻地曼城

Car

通常喺度越搶口既人，現實世界越廢

有冇嘢噴下佢

憎你🥺

咁我影嗰啲食物相俾你

DNLM

我果陣唔得閒加你姐，又屈我

Thx

串能到 冰地板
貂蟬好難玩

Wait me

祖記出左局喎

真。。。

係咪食薯粉？而家買比你

你兩個唔好曬 要盲了

小朋友幹大姐姐

路叔叔 我唔知咩係搶口

雞姦朗都33歲啦

冇得你揀

又憎 牙路

五點食返個早餐真係健康人生

你咩星座🥺

諗返起世盃佢對西班牙個場真係型撚到癲
不知不覺原來已經2年

。。。 我認輸

唔好咁愛我

咁係咩意思 help

賽馬果陣，騎師拉停隻馬，隻馬唔肯停就叫搶口
因為隻馬個口會同騎師鬥力
即係講緊d人死都唔收嗲

哭咗 以為佢好跑得

我唔知邊個星座煩膠。。

唔打 佢咁大隻。。。

其實我都迷牙朗

你唔鍾意我愛隊

拜
死都唔收嗲

以前

唔信

曼城
阿古路

即係好似789咁，成能日話我老

佢跳得

記得嗰陣同啲親戚去越南旅行
嗰陣買咗英國會贏

真心啊我反美斯

789 6歲係咁
個個都老

推

係。。。
保護我未

道歉時露出lin頭是常識吧

即刻上星座網睇下同你夾唔夾先

瞓覺
點解對里昂都可以出局

Pish

又嬲我🥺🥺🥺
你嬲？

已經做咗

牠夠18歲我就xx佢

美斯成日幫wechat 賣廣告，好撚陷家產

Same 都係瞓教算
瞓咗就唔餓

你睇到你睇到

留名

哭咗 預你可以保護我

岩岩睇左，好夾
星座網建議你受牛

晚安

好問題

明曬

真係好好食

刷啦 唔好蛀牙

晚安，你聽日星期六要陪男朋友丫嘛🥺

快啲快啲

你就真係早晨啦

咁我地可以鬥快喊 我應該會贏

我青頭喎..

好啦🥺🥺🥺

好肚餓，食支in先

食咗先瞓

唔刷就會隻隻都蛀

係
5點 hi

太陽hi

其實我覺得搶口幾正
不過要靚女先頂得順

呢排先食返

你會忍唔住

你話你可愛喎

補牙未

瞓先 屌

又話唔外協

早抖

哇屌你老味有隻麻雀飛左黎後樓梯

我都已經食飽

我自戀姐

佢叫緊

你幾靚，不過張相ps得好勁

識人箍完牙靚咗好多

我餵佢食煙頭

午安

有個ex cool完變左女神

一腳一隻

唔好多謝我

真係好好味 好多汁

你唔受牛我唯有拎佢出氣

唔識咸..上一次係牙爺走左

上床食嘢

等睇變靚嘅大師

。。。
想識女神

bitch c 似林泳淘

可樂好好味

唔係好事 有時覺得喊得出係好事

希望你肚餓瞓唔到

只係想享受牛到女既成功感

估到你會咁講 笑死

咸唔出...懷疑自己冷血

你今晚少癲

原來你姓呂 名臣

冷血就唔會放唔低

少覺

你咪撚咁大整蠱啦

兩者無關係

一定會

是其是 非其非
我唔講大話

有？ 我會覺得有
冷血嘅人對人嘅感情冇咁深

訓唔到

睇乜

如果你係女神，咁我都係後生仔

我以前好仆街

我笑緊我好勁 咁都估中
唔係笑你 唔好誤會

don’t worry
你逃唔出我掌心

似分手

數綿羊未

我覺得佢好7

想飲酒
但啱啱先病好返小小

新北江

我唔記得佢咩樣
淨係記得你咩樣

我都做過 唔驚
事後先覺得自己好撚衰

唔想都冇用 始終分手唔使雙方同意

牛女唔係咁牛既咩
d人話要有自信

美人？？！！？！
邊度 想識

我而家受返

唔笑
真心唔笑 唔會笑大師

唔好唔開心

挽咗 聽日等消息

唔好啦 忍下 你叻嘅！！

學樓主講，有d野控制唔到

唉
唔緊要嘅

牛女經驗少，米笑

真
咩結果都好
冇事嘅

係 因果來
做完仆街 就會有報應
我好明

笑唔笑都屌 玩曬

我以前點對d ex
而家我呢個ex就咁樣對返我

下半生搬進一個巨型密封罩

唔識氹

咁你飲唔飲

飲咗咪一樣咁辛苦

@789

唉
唔緊要啦
始終都叫開心過

唉 麻煩事
淨係知經一事蔡一智

唔 係

有排我受，玩人幾耐就比人玩返咁耐

忍下 我戒緊酒

我覺得佢見到都唔會理我

人生冇意義了

係 咁唔好飲

嘩你仲唔瞓！

。。惡

求佢唔走有冇用

瞓唔著

被人玩 肯放低未

我1001瞓啦

點算

瞓了

我做到幾cheap
佢叫我收皮

自己聽歌頹緊

本身打算2個人去新地方生活
依家可能得返我一個